無可否認GOOGLE既AI已經甩開其他科技公司既AI萬條街

因為GOOGLE已經手握AI共產黨同AI左膠
AI共產黨: 審查反共內容
AI左膠: 審查種族歧視內容

屌你老母, 全世界頭2大毒瘤都係GOOGLE手, 仲唔甩開其他科技公司既AI萬條街?